Google maps即時：青馬大橋出九龍已塞

sorry講錯，係入機場方向

點做到

好似撞車

邊個犧牲小攪炒塞青馬

小我

7車交通意外 塞左快線

真。撞車